JJ插沙，求各位巴打比下意見，腳車＋家庭車選擇

我而家為慳油 目標水貨2016 prius,但家母好撚想要七人車所以諗埋二手17 or 18 Serena ,Stepwg. 或者俾多$180000~200000買Serena epower。

請各巴打俾下意見？

水貨voxy 1.8 hybrid

睇下幾銀先

而家諗埋二手sienta hybrid

水貨好易做水魚，識人中伏50%唔識就99%啦，而家分紙都信唔過，巴打諗清楚

點解分紙信唔過

我都好怕

好似話有得買

好似有網打底盤號碼可以睇到真正出口里數分紙

水Honda sensing cool spirit stepwgn

Sienta唔好諗
相信你老母想要七人車係要空間
Sienta個後座完全係俾警察坐
而且勉強坐七件真係唔多夠力

要hybrid要七人 水貨Voxy Hybrid係唔錯嘅選擇
要行貨hybrid就得Prius V，但係Prius V後排只係好Sienta少少

odyssey, stepwgn rk 系列